MHW 新手互助區

有冇人一齊過爆燐

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

幫手推唔該 好撚重要
文宣嚴重不足！
908 美領見
[頂置]908必須過百萬，請大家優先開/推908post

巴打你去返集中post問比較好 個度好多神人可以carry你

我ok 比code 我

4XMt dwH2 BKev

宜家入緊

岩岩走左
3Tyv Fcpm 7hJA

大腿呢

THANK

雙爆燐？

有無人一齊刷冰龍

冰牙龍?定冰咒

冰咒

之後果個調查進度bar 點升架

請盡量用不推文回覆

妖你自己又唔用

又揀錯左
成日都熄左即時預覽表情

請問頭果幾個任務既痺毒龍入左個洞點先可以令佢出番黎？

有冇人幫拖天地龍

有冇人打蠻顎龍

隻龍一爆甲就好鬼難打

點解唔入集中post

有冇人要一齊刷雌火龍天鱗,兇爪龍天鱗,幻鳥龍玉
想整套天地套裝

有無巴打幫過痺毒龍

7cfN ABy7 Gx7y
天地龍

有冇新手啱啱先開始玩

有冇人一齊刷天地龍

有冇人幫打浮空龍亞種

未打放工幫你

主線任？ 唔係要單機過架咩

可以開救難
條龍又煩又毒

前期冇裝有印象我係靠回家玉同爆桶g屈

刷天地龍

Loop咗4次都唔死
小弟不才
比條龍玩謝

小弟不才。小弟用恐暴太刀，master 冰魚龍set,上3粒耐眠豬。瘋狂用飛翔爪斬斬斬。斬到仲有10mins完場先斬完。最好約齊人一齊打，快好多。

精英。冰魚龍set

準備打冰牙龍，一定要搵街方一齊打，睇攻略話佢先係MHWI 嘅開始。

求巴打帶

建議整左精英裝推防先啦😂，起碼無咁易死。

我用上位裝直接刷冰咒換

騰龍裝可以用到幾時？

幾時都得

有冇人刷冰咒?

可以喎

有冇人刷2星自由

M位用邊把充能斧好?

用緊把大凶柴龍個把得長藍斬

新買 岩岩打到泥魚龍

硫斬龍

有冇人聚魔之地

冇人打聚魔

有冇人幫打貝西入坑三日 想打騰龍裝

有冇人有金銀龍幫開自由

調查調查

今晚有冇金銀龍調查

回鍋想一齊玩

我想問下如果以前玩過world
咁而家買返Iceborne 之前個SAVE係咪通?

岩岩出既依段時間係最好回鍋

通，dlc唔係當新game

白痴一問 唔洗買返WORLD隻碟先玩到 Iceborne架可

依個要去大post問唔識

實體版World + 數位版ib
要入World碟先玩到

太刀有冇標配裝參考下

唔敢去大post問

如果有

有冇人一齊打返套返黎？

呢度係咪好多人都係未打到去Iceborne?

弓用咩裝好，打到冰呪唔夠打

太刀用咩裝好？

好似三天太刀
之後其他未知

有屬玩銀龍
無屬未知

新手岩岩屠完火龍

有無steam撚

新手買左一日 啱啱打到冰咒龍

PC版 新手岩岩打到蠻顎龍
STEAM ID:NOWJAI